因航地勤正仆街

不服來辯

點解咁講

agree

西口西面

仲要鍾意拆散人黎坐，明明隔離係空位無人

九成九都係

萬7蚊飛日本有幾平呀師兄

can't you select your seat 48 hours before departure?

仲要一個二個寧願大聲講細聲笑都唔做野(日本地勤，唔係香港)

點解態度咁差仲可以有得撈

廢老唔識online check-in 掛

講得岩呀 利申：現職因航地勤

香港真係好多西客....我係香港人都覺得港客最麻L煩。
利申：半服務業。對住最西嘅客10個有9個係香港人。

Just looooooooooooooooooooooooading

Why次次D姐姐都幾好人，會唔會唔同counter唔同待遇

因航無論定勤定空姐都係特級豬扒咁答親港航都諗點解啲人要比錢睇豬扒